仆街 遲左起身，仲去唔去考dse中文卷一好？

一起身就9點 呢次仆街啦

仲去唔去考好，今朝仲要夢遺，底褲都未洗

依家係考場出面了，行入去考應該仲有廿分鐘時間做卷

但咁遲入去咪好柒？

點算好

唔緊要 其他卷5**拉返高

下年再黎
retake dse唔洗錢

睇醫生攞病假紙啦，再補考啦

夠10正評我就入去考
依家柯個屎先

十卜...豬SIR入學堂出黎即刻有個HD 唔使京

但我劍指督察！

除左條底褲出黎，等d精味擾敵

仆街 條四眼監考員話我太遲黎唔比考

算，考少一份卷我照入大學，情況好似曼城輸比曼聯照樣拎英超冠軍一樣

報驚

算吧啦你

考到車未呀

我早走左 份卷好簡單 唔考都得

係囉，比少少錢睇醫生攞醫生紙咪得囉

眨下眼00後都考DSE，好撚恐怖 時間...

關化妝咩事

食個靚早餐算啦

豬蛇係出面嗌句永續雲加先啦

我岩岩起

點算

年輕人放鬆啲啦 入到去咪又係10分鐘出番黎

依家我係廁所操緊卷二
一陣最後一刻入場就大叫雲加好波嚇一嚇d考生！